X1解散粉絲靜坐求重組

韓國Mnet電視台人氣選秀節目《Produce X 101》出身的限定男團X1，因製作人安俊英被爆造假及受賄，組合去年11月開始停工。雖然製作公司CJ ENM承諾會為造假風波負責，全力支援X1復工，組合卻於本月6日解散收場，引起粉絲不滿！

昨日，近千粉絲在CJ ENM大樓外靜坐抗議，由代表讀出聲明書，批評製作公司不負責任，要求有關方面為有意重組的成員組織新男團，履行向X1成員作出補償的承諾，亦有逾4,000名海外粉絲簽名支持X1重組。製作公司表示對X1解散感到十分可惜，將繼續支援成員的活動，但被粉絲批評「得個講字」，要求他們對重組X1作出正面回應。

不了